2020政府intern討論區（8）

有冇人已經收到td 06

推

仲乜咁多個post

返嚟啦 td撚

Yes

巴打係咪已經收到

有無td撚係收到phone call in但係未收到email

因為見有幾個post 都第二日有offer 所以問問
Btw in完感覺如何

無問題㗎 我琴日in完 都冇收過interview confirm email

thx bro 你post幾

06 希望有好消息

cedd 冇俾電話我 我係咪已經冇希望

佢問咗我好多問題 我覺得我答得麻麻

問咩野㗎 利申027

學資由23 in到29
到底幾多個人爭

一間u nom42個wor ching...

有無人收到EMSD IT post offer?

邊到寫
有冇寫請幾多個

有冇人有lands offer

想問係邊到睇架
因為我就係睇到請幾多個

Nom 咁多？

同問，ching你邊度in

觀塘，你呢

請幾多個點解我搵唔到
係咪我學校陰鳩我

荃灣

政府in 完reject你會唔會出rejection letter

你上個post係咪話有rvd offer（好似）

會

繼續尋找報咗td ref038嘅巴絲

Wsd直接俾offer

回上個post
interview 一般smart casual 恤衫西褲都夠 最多加埋條tie

問一問emsd post 13 同 ofca post 3

Ching請問介唔介意大概講下你有咩背景？

Post 1?

我學校個份會一個個寫no of intern to be recruited
不過我佢無nom 我學資

19號in

睇吓咩部門啦
如果係冇咁financial 冇咁高級嘅
譬如民政處、康文署
著得太formal係會被瘋狂恥笑

我睇學校網，學資佢無寫都recruit 幾多個

我地中大會寫明nom幾多的：Only 42 nominations will be submitted to the Department for consideration.

請廿一個啊ching~岩岩睇左

post幾？

我係

EPD 應該統一15/6開始返 未有call嘅可以有定心理準備

巴打in幾點？

其實hk post 係咪間間u 都nom 咗
又冇我份

1550，希望individual

邊個post

我in 12點 咁都似係indi
巴打讀嗰科re唔relate?

有冇人post 3係下星期in架？好似除左我冇人講post 3咁

出左interview了

我記得得兩個post
post3係咩黎

唔related

同問

好似nom好少人 唔自爆啦

IT

感覺依個post好似好多人都有interview

加油

係到擔心咗一日結果Hk post好似只係出咗finance

唔係我

係post 1呀

唔講啦，驚自爆

收到hk post finance嘅各位
想問VBA係邊學

收曬interview啦？

報咗administrative但未收到

岩呀，我追po都淨係見到finance出左，早d訓啦，而家人地收左工，等黎都冇用啦，到星期一再睇下有冇行政既interview

TD interview 大概會問咩？

想問下屯門民政有冇出interview呀？

通常interview之後會幾時出offer?

康文署interview

有無人收到asd offer

我個post 兩方面都有問

我乜7無

巴打
想問下問咩

我太天真 requirement 寫要就無報

同問心急等唔切

我識都冇nom我。。。何況interview 唉

想知 +1

department of health呢？

有冇TD09消息？

TD09會唔會太多人
衣個post入面已經有最少4個人有interview

好似得一個位？

我上星期in 想問下有冇消息

smart causal啦都係

same 有得in 唔識VBA

我都唔知第一次interview

咩post?

archi

in it department 著短suit +西褲+皮鞋 算唔算正常

係咪in學資

唔係
ogcio

你post幾？

sec(22)

有冇人收到SWD Psy offer?

飛行服務隊有冇人收到interview？

有冇人知in完政府多數幾耐會出offer

你in 咩post? 我都系in ogcio

你post 幾？

sec 22

你得一個post 既interview ? tg傾？

Ching what post?

想問下你地聽日著咩去 應該唔駛full suit掛

都係Casual但斯文啲咁

有冇人有房協offer既消息？

繼續問c&sd post 10有無同事留名同代問post 4消息

再問下emsd post 13 同 ofca post 3

Intern 應該出得7788 個post都差唔多完了

emsd post 94 anyone?

有無wsd post6 星期2 in？

me

知唔知TD每個post其實請幾多個 見佢都nom得多人
同埋interview個陣有無同你講預幾時開工
利申 17號去in

幾號收到offer?

6月完個post就完 應該好少7月開左工再請

有冇td08 in咗？

巴啱啱收到?

星期收到啦，想知要準備咩

唔係全部都請1個咩 巴打個post咩branch 利申27

我見我post nom 成15個 有啲post 仲nom20個以為呢啲post會請幾個添 咁就大機啲

我得1個
你有幾個?

2個

有冇人收到渠務消息

有冇人收到房協offer ?

點解好似冇乜人收到

有冇人知道IRD第一日返去做啲咩
佢派咗勁後既日子我返

Cedb 有無手足黎緊interview

繼續等c&sd post4消息

有冇巴打都等緊CSD offer嘅消息

好似六月尾先出

有冇巴絲等緊Oshc ra

有冇巴絲知道返工第一日report完duty要做啲咩
利申返government property agency

慢慢等 望就望會有offer

btw 巴打你知唔知佢地會收幾多個？

我都係25 in

我未有, ching what background?

我諗收3,40個?唉，我interview好差，希望最後可以同巴打做同事

同問，去金鐘report duty但office響九龍/地盤

我in完嗰吓自我感覺都叫良好 叫做好主動講嘢同投入個討論 我嗰組啲人仲要唔知係太禮讓定唔投入 冇種好想發言嘅感覺 佢地自我介紹仲要細細聲咁 冇咩中氣

但事後越諗就越覺得自己表現麻麻地 仲要諗緊我ba仔一個 對住一車又一車外國U 又勁多人都係讀Psychology 諗緊我係咪in錯post 但明明佢個職責都係主要做research同liaison

想問下你收到interview 邀請嗎?

同問td31 any Ching have offer/interview invitation ?

等緊+1

好似同巴打你同一組，我嗰組都好多人都讀psychology同埋廣東話有啲唔正

見到啲組員background好似好勁，有啲仲讀美國top U[美sosad], 跟住小組討論唔知係咪太緊張，我連題目都聽得唔係太清楚，好多時執人地口水尾講兩句就算

我睇番年報，應該咩major都請，但psycho同sport好似會多少少

我1點9個組 應該唔會掛

我係六月五號一點九至兩點三嗰組
可能相認咗

繼續等lands offer

唔係掛 咁應該真係同一組

都唔駛講background 嗰日最尾嗰位啲英文成個native咁 我聽完當堂都已經嚇一跳 不過我諗又唔駛咁頹嘅 佢地啲表現其實還好 冇話特別好突出 又唔係好踴躍積極咁參與 同普通學生差唔多啫都係 比啲信心自己

（雖然我都好淆 屌）

係咪問勞動人口過一條呀

有冇人後日in TD 001？好緊張

會唔會係全連登都冇TD007消息呀

聽日返工嘅巴絲記得dress code黑衫呀

係啊

好似6月尾先出？

等到心慌慌你幾號in咗？

11號啊你呢

10 我嗰陣見嗰陣時佢問啲問題全部都唔關份工事驚皮已收

我個組有兩個人以為勞動人口係做低下階層個種勞動 之後完全唔識俾反應

佢都冇點問啊你知唔知佢會請幾多個

想問下有冇TD 11 同 wfsfaa post 1 interview

唔知offer god

係咪全部interview都要帶證件相？
用嚟做咩㗎？

我嗰時又想第一個講 但冇時間準備 個腦load唔切又緊張 所以都唔小心撈亂咗 講完就即刻知出事 之後即刻唔再提 講返其他論點 呢樣係我其中一樣覺得自己做得最差最差嘅嘢 望就望我呢題其他嘅論點同另一題嘅表現可以教得返

Hku

西九有feedback未？

收到 過幾日in

以為係自己開post

有無TD27同WSD03既巴絲？

12號嗰陣收到學資處post1 interview

唔洗西裝外套 in 完
都問得好tech

有冇清有td09消息？

我

post2啊 你呢

你地幾號in?

唔該你😔咁我可以死心了

post 1 2都應該多人in啦admin嘢都係陪跑架咋
同埋無講請幾多個啊

即刻唔想in 咁大競爭 一間學校都廿鳩幾條友 夾埋咪成百人搶一個位

我8號

我聽日in, ching可唔可以講下佢大概問咗啲咩？

原來係promotion 為主

我上個post答過，你爬一爬文

可能寄失咗

想問下有冇人有屯門民政既interview呀？

想問有冇衛生署

ching我都係陣間in post2

上星期四面試完一個position

其他position 未有

可唔可以講咩post

Emsd 再問

係咪17號要去佢office

有無人17號in td 031尼個post?

有冇房協offer既消息？

Lin哥我都等緊
多得你我先有prepare答既野
希望同你做同事

Here
你Expect佢會問乜嘢？

Intern職責同埋識唔識用Microsoft 個d掛～但係咩database application?係咪入資料落excel尼類？

繼續問有無ching有asd offer

Ching what background

HKpost marketing / admin 出咗interview未?

你覺得係individual定group in？

ching 幾多點interview?

我都想知，岩岩check 左mailbox,冇消息

我估individual

cedd 出未

Electronic & Computer Engineering

4:00 pm

下個禮拜in

知唔知呢個post請幾多個人？

寫就寫10個，真係請就唔知

你對traffic data有幾了解？

No. of Interns to be Recruited: 1

No. of Nominations: 10

學校係咁寫

你地咁好寫埋請幾多，係咪全部都係請一個

運輸署好多都係淨係請一個

零了解，但我諗份工要我地識既係點用Excel / Access。
搵traffic data尼d，落場跟師傅學姐都係。

會唔會有機會有technical test?

唔撚係掛

應該無，如果有test佢會同你講埋。

TD007有冇人有interview？

你會著全套suit定smart casual?

Smart casual～

話說你in 幾點？

你哋洗唔洗帶passport相去？我都唔明帶嚟做咩

要～可能即刻請你，你張相個刻咪有用

有朋友好似派左

你in幾點?

Highway 有冇人已經有offer/interview ?

btw UST JJ???

佢講要做果d野應該得civil仔學過 唔係入excel咁簡單

想問你哋wsd問過啲咩
我個post聽日先in

應該唔同你同post
希望做同事啦

4點

Not～邊有咁勁

唔係掛，咁我食得屎⋯⋯

我係post 3
應該同你一樣

你都有呢個post嘅interview？

點解政府唔可以快d有通知

我都唔係讀civil

你 UST? 咩major?

btw巴打咩背景
係咪hku jj

應該識會有優勢 唔識都有機

聽日加油

btw 聽日幾時interview
我諗係individual

1點幾
可能我下一個就係你

我post5

indi in好d gp in一大班人 毒撚性格驚

岩岩收到td interview

我都係wo
等offer等到傻
唔知佢請幾多個呢

會請兩個以上掛

有無收到TD Ref:030 interview

埋大

咩post

polyu civil?

Wsd係直出offer定要interview?

我地個post要in

依到冇Highway JJ?

我都唔知呀，btw你係in ABCDEF邊個分類？

我都等緊

Ref. No.係？

hi here！想問有消息未？

有tid offer請大家上離講聲

係咯 in完都兩個幾星期一d消息都無

係咪直出offer?

西九龍文化區出咗interview未 引擎仔

oshc ra有冇update

想問下有冇返IRD 既巴絲呀 想問下第一日返工既流程，同埋有冇都係聽日第一日返工既人

有覆就得架啦，我唔係F，係E

點解你地咁遲in嘅 我報J已經in完一個禮拜多d

td009派咗offer

又係我地

+1

日日叫春叫到熟口熟面

你覺得in成點

叫下春先: 快點請我啦，我見有得屯門番工好爽，係正屋企隔離

ESMD 應該兩個禮拜前唔使interview，直接電話出offer

你系咩post?

TD38今個星期五in
有無人知係請幾多個人，見佢寫住no. of nomination係20

我未收到，你咩post?

你收到咩post?

TD 13 其實出咗interview未
定成個driving service division 消失咗？

IT 系米系稅務大樓到返？

但係apply咗嗰個post冇寫明確commencement date 唔知等到幾時

有冇人報左HK Post Administrative Service 收到interview

月頭已經in咗一批

我都係 睇黎應該係一日in曬，尼個post又係請一個

你咩uni?

你係咪仲未收到TD020嘅interview？

聽日返

我睇IT post 好似淨系請2個，你咩uni?

GRS 係咪超冷門，點解冇人講

有冇人有博物館消息？

hkpost mkt出左interview

Haha 我post 14已經打定輸數

知唔知individual or group in

唔知呀 你都有interview?

我覺得自己麻麻
問我test d咩唔識答

我都想分去屯門住大西北想返返大西北做野

有呀 你幾時in？

上面講左收唔到，如果巴打收到interview 可唔可以上黎單聲，等我死左條心佢

出咗啦

你chem 定 ensic

TD14 叫春中

其實你地讀咩先會有得報政府intern???

同3點

IT related?

ensic

VTS post A ?

我收唔到呀嗚嗚嗚嗚我fd都收唔到，真係Administrative 出左interview？

巴打 你知唔知聽日洗唔洗full suit 事關天氣咁熱有得揀唔想full suit

佢問左我勁多問題in左成20分鍾

通常問d咩？

佢最後比既果張圖我都唔識答點test
點算

tg傾？

如果DH有消息 希望巴絲通知聲 等我可以死心

咁你應該吾系IT post ?

咁即係應該下個禮拜就知咩事

me2

有fd 收到admin。 利申：我冇報

屌我讀hr都無interview am I that bad

Engine

西九有冇消息

好似有人出咗interview

engine?

5p字

因為我睇IT post 請2個

Ching 係 major in statistics? 識 Javascript 同 CSS, html 整網頁？

過兩日in 飛行服務隊 有咩要注意

有冇人收到在職家庭嗰個？in咗未？

我都收唔到

入境offer出咗未

有冇問關於份工嘅嘢？

有冇人in 過Hong Kong Post finance? Interview大約會問咩？

佢唔係話major in langauge/social science 都得咩

仲等緊消息。。。

想問下面試時佢有無問你幾時可以返工之類？

新仔第一次收offer,
係咪交返封accept offer信 + Appendix A 就得 ?
會唔會覆返我confirm ?

每日一問：屯門民政出咗interview未

收左offer了
有冇同事

每日一問TD007有interview未

啱啱見到警察請intern

海關有無人in左 大概做啲咩

我就冇offer都好都唔撚做喇

做狗都要intern?

係咪話29號簽約?

係呀

出咗
希望巴打都收到

收到了

其實洗唔洗搞強積金

我都係睇返佢個job duties, 叫做統計相關工作同埋整網頁

想問下oshc幾錢人工

有無人今朝收到創科局電話 我interview緊miss咗 唔知打黎做乜

政府人工都係10500

咁chur

都差唔多成半個月了

Td036 get!

Drainage Services Department出咗offer
有冇fd仔

Cedd any updates

interview問d咩

聽日啊 你今日in左？ 我估應該幾十人有得in 之後請兩個

TD011 繼續叫春

普通傾計？定group in

Td 出offer未？

唔該哂Ching

13 繼續叫春

TD36

TD14繼續叫春

Push 有冇人都收到offer呀

ching你有offer？咁睇黎唔止請一個

Interview 姐

冇 係咪收得皮

佢有封信有講要點做 主要都係send返你講個d野去佢個email confirm就冇覆

有冇人收到發展局offer

TD007繼續叫春

any news for TD 09?

恭喜晒

同事你好

未來国家党员干部討論po

真係冇人apply屯門民政處咩？好想知派左interview未，最後希望啦

可唔可以有人現身說法 有Hk post admin interview 等我死心

有冇td02?
知唔知會問咩？
好驚 我咩都唔識

想問請咗幾多人？

我都係，咁有冇試過打番去問下佢有冇消息未

TD 30 有無人有面試

報左，但唔知學校有冇nom,同埋我冇收到interview

佢都無問我啊 今日都係繼續無消息 btw同你同一間u

無呀 唸住等埋今個禮拜先 你呢？

有報但未有interview

你咩vacancy？

phone call 定email
利申：都報左TD10

一陣in TD01 好撚淆

召集td 27 interview巴絲

有冇人有lands d offer

有冇人30/6 in TD 16 ?

有冇in左海關?佢大約問啲咩?

聽日見OGCIO 著唔著suite好 定係smart casual

TD interview 會問d咩?

有冇人做完TD interview可以講下interview會問乜嘢, 同埋會in幾耐?

rvd 就返工少緊張

你見咩post?

有冇話deadline 幾時交？

SC（33）

nom左TD01 冇消息

我都聽日in

我打去康文署問下

咁你應該問佢請幾多個

你in邊個dept？ 咁即係佢覺得你準備得唔夠

啱啱收到 18/6返

政府其實可以再遲d出offer 笑死 18號返工16號現有offer

佢哋點講？ btw你係邊個vacancy？

Td06 有消息未

佢問你咩

Interview in 得差以為冇我份
唔知請幾多個呢

最快禮拜五出offer lcsd

第一次見人咁問....

但佢話四星期內 咁起碼要等四星期後先打比佢？
但我心急

TD007陪你等消息
屌，大家都係新界division，點解會係div. 2嘅TD008有interview先

謝謝回覆同分享！！希望大家一齊收到offer

未必一定無機會嘅 只係面試表現唔算出色 要睇下佢請得多唔多人 同埋其他人表現 再等等先啦 政府做嘢好慢

我尋日先in 今日派

你in邊個dept？既然佢講咗星期四內 咁都係等星期四過後會好d 都只係等多兩日 費事打多次去俾人印象唔好

lol 咁land d真係超神速 恭喜你先！

Thanks 希望人人有offer

你in DH咩post啊

上個星期都in 巴打咩post

好！大家咁話

一開頭有問我點解會申請做intern
但大部份時間都係問一啲唔關呢份工嘅問題

一開波就問我點解會申請
之後就會根據你嘅major 同埋你過往嘅工作經驗之後再問
佢好搞笑仲問埋我 如果我做Group project有freerider點算

我係等緊offer 消息 不過都希望你有interview 啦

咁我覺得我係冇機了，有咩理由出006 008唔出007

TD 都幾多人有得in

整臭晒個cv

Ching in邊區

睇嚟個個都係咁搭單想問吓，大家都讀psy 你哋諗住將來做啲乜?

post特別多，nom嘅人又特別多
其實比例上都算低

legal aid 有無人有報？

夢想係做cp
不過算啦 做人都係現實啲好
可能都係諗住做下hr pr呢啲
你地有冇諗住讀埋master?

點解讀psy 都唔讀社工

因為讀社工同讀psy既分別就係在於 psy係base on practical experiments 同埋Science既角度同理論去研究人既行為同心理 讀psy係要讀埋腦神經個啲 相反讀社工好似唔洗讀呢啲？
其實係香港地 讀心理學枉枉好似比social workers呢科弱化左 好可惜

利申返先 英國留學撚

有d學校寫埋請幾多個 好多都係一個

有冇人收到領展 interview

錯post sor

係荷蘭，比利時psy>sw,不過都飽和得好勁。

康文署圖書館

所以幾時都話 psy係乞食科

今日問過legal aid 覆話仲未開始出offer

見親都一個呀ching

wsd offer 出左啦

5000個post 分開請5000個算唔算

我冇著西裝外套

唔該哂你
有無話幾時會出？

都係嗰一句話26號前收唔到offer就unsuccessful 你係LLB 定JD？

咁多人都有

dead左幾日

ching留tg傾？

我都想知你post幾
等到好急

唔想自爆呀一係就留tg啦

我就post5 你唔係5答唔係就ok架啦

唔係

係咪post 3

ching你地個個post都問我好難做喎遲早自爆

佢有冇話幾點去

咁都好d

再問emsd post 13 同 ofca post 3

Offer god interview god

Highway 好似乜消息都冇

依到仲有個

LLB 之前好似有yr3都試過攞到offer 不過final year 始終係大機會啲...真係打定輸數

DOJ 又final year legal aid 又final year .. 有無搞錯呀
佢地有經驗出面又大把offer

啱啱手㾗上linkedin睇又真係十個有九個legal aid intern 都係final year 可能真係要同自己講final year 再報過

又話政府今年會請多啲人

唉 我想問今年有10個位其實係咪已經多咗

會即場test你識唔識用啲軟件/ programming?

你有無其他intern呀

我都係一份咋 JD得兩年又真係緊湊啲 又或者你可以等報winter vac scheme？

你收到offer可唔可以話我知

大家咁話啦 因為我都唔識其他今年有報嘅人

有冇人知hk post finance大概會問咩？

Same 18 in

Ching你咩時間？知唔知gp in定individual

唔知

有冇人知飛行服務隊會問咩？

我Post 14放棄咗 15號都開晒工

Ching 識唔識Java, NoSQL, hadoop, machine learning? 智慧出行部好似係想要發展智慧城市

044出左interview 未

TD09 In 完無消息係咪可以收皮

In完幾耐？

做 minip lol

係td044

依家先搵邊會搵到呀 咪同intern一樣

一個星期

有冇人知啊
唔知prep咩好

我06 差唔多都一星期 都等緊

我淨係識python
我hardward都還好，programming 真係食得屎，零基礎。

Post幾？

no

Post 1

我覺得因為個entry requirement 都有 civil/transport major唔係淨係IT，所以我覺得都未必會咁重programming?

TD40 有冇人收到interview?

有冇人in左td08?
會問d咩?

你civil/ transport major?

halo！想同你講聲我收到圖書館J嘅offer啦！佢哋頭先打電話話俾offer我 然後再有email寄過來要我confirm 希望你都可以收到！！

想問下你幾時in架？收到offer嘅電話號碼係咩？

6月4in嘅 電話係康文署嘅電話 2921開頭 上網查倒的 祝你地好運！

thx

你識唔識GML or GFS file handling?

Geographical Markup Language

Civil 會唔會讀geography?

有冇人收到EMSD offer但仲未收到email

有冇人收到wsd post2 offer

屋宇署 SE 揮手區 今日交文件見到個list有好多人

想知會問咩 group in?

繼續問有無ching有asd offer等到灰

TD026 收到offer啦

冇offer 又可以做廢青3個月

係咪打電話 再send email cfm?

offer offer在哪

另外想問工業貿易署有冇出offer
其實自己想做呢份
但好似in衰左就accept TD嘅offer

我都想 但冇消息頹
我都accept左另一個 但想做tid呀

哈哈，承你貴言！想問下圖書館post係做d咩

ching interview問d咩

可能要等多幾日
但都accept左另一個
如果過幾日有TID嘅offer會好揼春

『可惡，失敗了就要回家繼承億萬家產』

佢都係跟CV問多
仲睇你對嗰post熟唔熟悉
所以問下關於嗰post duties嘅問題
仲有有問題點處理之類

有冇LANDS D post 3收到offer?
ogcio offer god

我之為你之前有揾定

話唔定有啲仲收人呢，當然經pupillage committee apply嗰啲就一早出哂offers

ching 我都係社科狗 仲要下年final year
但我零工作經驗
有份好啲嘅煙腸當然想要

幾號

Td06收到offer講聲 等我死心

thanks！用中午問？

*中文

啱嘅 都係攝CV
不過嗰份咁啱關自己讀科嘅事
所以先有啲念念不忘

係呀 英文自介跟住全中文
你都係in呢個post？

我十一號先 In晒 四星期後....頂 點等到呀

me too,仲要no offer

ok thing ching

撘單一問，csd 出左offer 未？

cedb？

我下星期先in感覺似individual?

你send咗幾多封先

今年係難搞啲intern minip TC都有cut

係 一出𨋢就到

Ofca出左未
得呢個nom左

康文署 電影資料館揮手區 啱啱收到offer

問你嗰啲嘢咁九唔搭八嘅 再等下可能有呢 加油

EMSD post 14係咪開左工

Any CEDD news?

EMSD post 94 開左工未？

想知td38會請幾多個

咁之前約interview 係味用電話打黎

我in另一個post，感覺好似冇咩可以繼續pre咁，d department分得咁細，麻煩曬ching，恭喜你有offer

房協派左offer?

問左咩？

今朝去左做skill test

可以去另一個post睇（2020summer internship)

我啱啱收到offer

想問下hk post (admin)出咗 interview通知未？

有冇人收到康文處節目offer

今年請咁多人

睇黎無機會

我29/6

有冇人in左public library？

有冇in過wsd嘅巴打可以講下會問咩問題

我都係post 6 上個禮拜email叫做skill test

有無人已經等唔切入境回音？

hi啱啱in完

哇屌 td21in到4點 僧多粥少

你幾點in

清 想問DOJ intern其實係咪真係未到final year 都唔洗諗

11點幾

td25 一個星期了
唉

超多人in 知5知佢請幾多個

TD 13繼續叫春

頂 佢in成一百個好似

你直接打去doj問喺未出哂offer好過如果未死心

志在參與

我H 23先in

頭先到廣東話interview嗰陣,如果我講咗中英夾雜係咪死得？

究竟TD driving service 係咪失咗蹤

啱啱收到art museum interview

Highway 搞乜 interview一啲消息都冇

同問，唔通已經in咗人

好似唔洗interview 不過未出？!

你今日in 咩post ?

有無巴絲in TD bus & railway

你咩 U ga?
Me just

有無人知hkpost marketing group in/ individual同會問咩？

Highways VTS (a)暑期實習生 (土木工程)
等埋今個禮拜就可以收得皮

有冇人已經收到offer 可唔可以講聲

HKU

29

都係聽日？

好

終於收到HK Post admin嘅interview

我收唔到啊嗚嗚嗚嗚嗚你就好啦

上星期打過去 佢哋話今個星期會出

我都收到 23號in

好似一定要original 之前冇帶 佢叫我補交

頭先收到

電話定email 通知？

email

收到 offer god

Admin interview係唔係一定要著西裝
好鬼熱

都係聽日in

我係特登返黎同你講我收到interview，巴打你去check check mailbox睇下有冇interview

有冇人in咗/將會in TD1？

我都係咩都無前幾日唔開心完所以let go 咗啦
想問下你幾點收到

半個鐘前

Thanks 你interview 加油

你話得online version 就ok
利申外國巴

唔該巴打

Interviewed?

你地政府啲intern interview chur?會問咩 中定英

Ching 有冇收到電話？

NO

emsd係咪派晒offer啦？

我上個禮拜收到電話話尼一兩個禮拜
宜家仲未有回音

23你呢？

唔係掛 前幾年都好似無咁誇張淨係留比final year

唔會lo~諗多左

Ching幾時in？

聽日

佢比左個situation 我。
問我要加咩code 先可以變到佢嘅效果
一個問tech
一個問CV

TD聽日好多人in 利申唔係1

有冇人收到衛生組offer

有冇人收到表演場地offer?!!!!

同你唔同post 但佢地有冇問你去唔去關口幫手

獸醫組*

其實多 起碼in成個星期喎 一日都幾十個啦

想問係咪文化博物館？

咁似嘅 我都等緊

Ofca?

關於你個post 啲skills

北角in ?

yes

再可能加上我唔係HKU掛
見到有人HKU 3.2 gpa都有offer

我都係..

好驚自爆下晝時間 你幾點

但好似無見撞時間我估individual

Ching 收到信 電話定email?

06等緊

想問C&sd post 4係咪出哂offer?

但我好記得佢話最快月尾有消息 巴打in個時佢係咪都係咁講？

巴打幾多號？

Driving services 上星期五收到電話 今個星期一收到interview email
下星期二interview

邊個post?

有冇人收到TD19 interview ?

你朝早定晏就in，諗緊佢會gp in定indi
雖然我都係諗住9in，預咗唔請

我估HKU應該係佔咗2/3

希望今日會收到Highway 消息啦

我朝早

心已死

屌hk post全部問關於郵局 閪識呀

hk post唔問郵局問咩？

第一次in 唔知

難到on9

Offer god please

Offer god

想問吓佢有冇test vba d skills？(P.S.聽日in )希望可以同爸打做到同事

in完TD
係咪例牌都會問幾時返到工、會唔會請假

你in TD咩post

巴士鐵路科嗰堆啦

好的唔該你祝巴打有offer

每日叫春TD007有interview未

尋日特登打去TD問007出interviee未，佢話要問人，叫我留電話轉頭覆我，呢個轉頭轉咗就嚟18個鐘

我唔識所以佢冇問我btw 佢問左我excel嘅skills

電話

感謝爸打分享

覆咗了
TD007下星期先出

ching 咩department

巴打係27？

55

行政及場景

一陣下午in 係indi定gp

indi

問多樣 self intro係英文 之後中文？

55 啲巴打比料無錯

唔該巴打 希望人人有offer

有fd收到水務intern offer
人生已完 做酒店炒散算

有無巴絲今日見td

返緊工等緊Highway offer

有

我之前send 過email 去問
結果同樣杳無音信

有幾多人收到EMSD cs post offer?

Anyone 今日in OGCIO SC(33)?

會唔會有skill test?

in完仲想話幾時有通知 原來今日仲in緊

Ching in個陣有無skill test?

冇

爭緊同一個位喎講俾你知對我嚟緊冇著數

問左啲咩？

有冇人收到cedb offer

好衰架你>_<

你係有信心就唔使咁

我收到，咩post就唔自爆

有冇信心同無私share係兩回事嚟架喎

係直接派offer,早一兩個鐘打電話黎

Oh 咁我應該冇望了

可能你個post未輪到你姐 等多幾日

得兩個post 咋喎 巴打post 幾？

有無人收到lands offer

同問同埋巴打in咩post?

上星期

啱啱收到 Highways 嘅Offer啦 (post A)
巴打 same ?

可能唔單止一個位呢

咩寫頭打？

27xx xxxx

Xxxx xxx6

希望晏少少收到啦 不過都打定輸數

EMSD post 81有冇消息

其實emsd派曬offer未

邊度見

岩岩收到call

我都唔清楚呀
就黎7月 都仲未有工翻

西九龍

emsd post 13收到call了

有offer啦?

應該係 問我7月2返唔返到

Congrats
你之前有冇in過架?

多謝曬先 祝巴打都早日收call
無in過

多謝你呀
希望快啲收到call

呢個位淨係請一個 巴打你好勁

Ching岩岩收到電話？

想知12號in完通常幾耐出offer?

聽啲人講會等整個department所有post in完先俾人事部一次過出